想幫屋企人訂蘋果染黃佢，有無港島人幫到手？

屋企有幾個老人家，日日無野做睇埋啲紅媒

自己又要返工買唔到報紙俾佢吔

有無人有送上門訂蘋果嘅門路？

最好黃報攤

在線等

利申:之前買過佢地會睇

未聽過有送上門
放工買黎第二日佢睇唔睇

有得諗

問下管理處/年紀大少少嘅鄰居識唔識人
以前見過屋企個到有個婆婆朝早送報紙，但係好早的

今晚問下先

返工買定，放工放喺屋企

佢哋一有時間就會睇㗎啦。